認真，有冇手足覺得今日個PK係演員？

見佢講野用字好似同之前唔同咁 ？